荃葵有邊啲同路人小店

想支持下

推

光復香港，時代革命

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

上 facebook search #荃灣 #良心商戶 就有一大堆